2588仲有冇上升空間？

睇佢過去一年都過左幾次評論既目標價，集團收入都一路有增長 想睇大家會唔會建議宜家51.65入手